點解今日仲未有確診數字出？

疫情已經完結

可能平時放料俾傳媒嗰個同事被人捉咗去檢疫

唯一好官竹君BB

傾緊公佈邊個數

0確診

no test = no case

清咗0啦
聽日開關

可能今日0
但聽日禁堂食
怕唔知點答記者

即係冇

等左好耐，終於可以坐高鐵返大灣區玩喇

淆零咪無囉

班狗官仲諗緊 炒上定炒落

期指結算係淡靜啲

無事了.
已清零.

107